好想拍拖阿 ！！！！

都十八歲人啦 拖都未拍過 眼見一個一個frd 既感情都有進展 但自己係仲係冇乜愛情運 點解會咁

聽講轉基會快啲

你女朋友可能未出世又或者已經不在人世

我女朋友應該係路痴 仲未識唔搵我

力克胡哲 都有老婆 你要相信一切都補可能

十八歲就係到阿吱阿咗

就係眼見好多人 廿十出頭 都未有拖拍 自己都驚埋一份

唔係話後生唔呻得
只不過你要諗下你有機會仲要呻多幾十年

最後自己變撚左大魔法師